[727拉出馬路 公民拘捕] 勇武同和理非都入一入嚟

我知道兄弟爬山
但聽日實在有太多伏
所以

鄉黑出村嘅話盡量拉佢哋入人群，甚至拉出元朗大馬路，制服到就用索帶做名義上嘅公民拘捕
打死都唔好入村
寧願等機會一個一個拉出大馬路

拉出馬路 公民拘捕

推

寧為玉碎 不為瓦全

721 12:00齊人行街

唔好再提公民拘捕
call黑警同放生無異
咁應該點? 參考鄭柏林

見唔見到我打名義 兩個字
制服咗佢哋先
審，可以交畀臨時立法會審
同拘捕冇衝突

拉出元朗馬路 名義公民拘捕

勝利牛丸係市中心 話唔埋見到hocc

<有影片已BACK UP> 元朗件事真係<中聯辦>搞出黎 推上報!!!!

記住拉啲搞事嘅人出去大路 俾佢走到入村唔好追 周圍啲和理非影住片就得 upload上嚟自然會搵到佢係邊個

冇錯
要推

幫推

鄉埋一堆係欄杆暴曬兩個鐘先報警啦。

暴曬可以，報警可以或者考慮吓從長計議

總之拉出馬路，和理非人多制服名義公民拘捕，之後會點我唔知亦唔理

push

舉行香港臨時法院審判

我作為元朗人 我有責任要講句
大家一定要入黎，但行完就散，到終點就即走
元朗係一個好細既地方，走既手段亦唔多，大家唔行如流水咁行完就走既話，D人會越企晒係度
變成你唔想入村都逼到入村，但入村真係會死，所以唔好停留，去完就走